上個月原來香港送左廿萬支那遊客俾日本

7月の訪日外国人客、韓国は7.6%減 全体では過去最高
2019年8月21日 16:00

日本政府観光局（JNTO）が21日発表した7月の訪日外国人客数（推計値）は、前年同月比5.6%増の299万1200人だった。単月としての過去最高を更新した。訪日客数が1カ月間で初めて100万人を超えた中国訪日客の大幅増が、全体の訪日客数増のけん引役となった。一方、日韓関係悪化の影響で、韓国からの訪日客数は前年同月比7.6%減と大幅に減少した。

日韓関係の悪化で韓国からの訪日客は減った(エアソウルの航空機)
中国からの訪日客数は19.5%増の105万500人と、単月としての過去最高を更新した。夏季休暇シーズンで旅行需要が高まったことが背景にある。JNTOは、新規就航や増便により航空座席供給量が増加したことや1月から開始した個人査証の発給要件緩和の効果もあったとみている。

一方、韓国からの訪日客数は、7.6%減の56万1700人だった。JNTOは、韓国経済の低迷に加え「最近の日韓情勢もあり、訪日旅行を控える動きが発生した」との見方を示した。

その他の国・地域をみると、ベトナムが21.8%増（4万800人）、米国が6.9%増（15万6900人）、英国が9%増（2万8900人）などと堅調だった国・地域が多かった。一方、台湾の0.3%減（45万9200人）や香港の4.4%減（21万6800人）など、アジアの一部の国・地域からの訪日客は減少した。/

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

日本：屌你老母

輸出憎惡

呢堆仲唔係漢奸走狗？

因為七月係旺季咋?

蝗蟲 口中愛國 有邊樣野用中國
超跑都買外國勢力
買比亞迪啦

咁我去台灣

同舊年同期比較